覺唔覺處女座對愛情真係太認真？

人地對你好少少就衝哂入火坑咁追人
但係對方其實對你都無意思 係你自己太認真

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

識個處女女換畫快過換衫

yes

覺唔覺xx座對愛情真係太認真？

星座撚係全世界最低智商生物

屌你老母幾次都追唔到處女女
奇怪到仆街 勁似異性絕緣體
點解講到咁易
係咪因為佢地毒？

same

口不對心係最令我睇唔透處女座諗乜

小器到仆街，成個女人咁，都唔知佢想點

處男

十年黎 異性朋友唔多過五個
見到異性就會好唔自然 極內向
比人問過係咪同性戀

我同處女女拖攬錫左，但佢有男友 佢問我，我地係咪時間唔岩

屌阿

處女女係on9啲嘅

利申處女男

唔係開心...

岩呀，如果同對方一齊就會諗將來。

邊度開心☹️

覺唔覺星座撚好撚on9？

覺唔覺得屬雞既人性格都好臭雞？